做左十年野，戶口等番2千蚊

剛剛交完卡數，公司又未出糧
戶口等番2千蚊
突然覺得自己好失敗

啲錢洗咗去邊啊

財散人安樂 無野輸

做咗20年嘢，戶口得返578蚊，仲有三個禮拜先出糧

人到30，炒燶晒股，咩都變賣晒。家下剩返4000，捱到月尾

戶口得返578蚊，咁有幾層樓？

個個月尾都冇錢架啦

個個月都忍唔住買玩具